各位！！！請去呢個八婆Facebook留言

留言講乜柒
咪晒力

通常我會直接舉報佢個留言，然後再交比Facebook 審查（舉報同交Facebook 審查係兩個step黎）
同埋有時會連個人檔案一齊再舉報話佢假ac